環保撚痾屎既時候會唔會紙巾？

識條友開口埋口講環保環保
講起痾屎話題佢話佢一次用4格。
屌，口口聲聲叫人環保自己就唔身體力行。
我都係用3格
要環保不如搵手巾仔啦，用完沖返乾淨再用

咁都負評
負評係咪唔痾屎既靚女黎

痴線

佢地的確提出過

你講起 我就諗起係街外面d 廁所
成日望到血掌印同屎手印
原來係環保人士黎 失覺哂

我用開金牛

學回教徒
右手揸水喉淝屎眼
左手捽屎眼

真正嘅環保撚係唔會抆屎的
痾晒落田之後摘啲葉嚟抹

真？佢地會唔會自己做完先提出